﻿001	これで、終わりだ…！	VO_nidehegar_transform.nidehegar_transform_battle_0001
002	そうだね、確かに終わりだ<br>――無論、君がだが	VO_esai.esai_sys_0006
003	何――？
004	…ッ！　オピネウスだと!?<br>バカな！<br>竜のマギルの反応など、何も…！	VO_nidehegar_transform.nidehegar_transform_battle_0002
005	人の造る道具というのも、馬鹿にはできぬ<br>竜のマギルすらも隠そうと考えるその傲慢…<br>此度は十分に役立った
006	…っ、この状況は、マズい…！<br>総員、撤退を――	VO_nidehegar_transform.nidehegar_transform_battle_0019
007	暴食の守護者、ニドヘガルよ<br>貴様はこの先の未来に無用な要素<br>ここで朽ち、果てるがいい
008	…っ、翼から力が…<br>俺の飛行能力が、奪われる…？	VO_nidehegar_transform.nidehegar_transform_battle_0021
009	――奪ったのではない<br>誰もが等しくなったのだ
010	そして今、<br>この場にいるのはほぼすべてが“人”
011	“人は空など飛べぬし”<br>“人はマギルを操ることはできぬ”
012	ゆえにこの場において、<br>貴様の能力もそう制限される
013	…っ、だが！<br>それは貴様も同じこと！	VO_nidehegar.nidehegar_battle_0019
014	無論だとも。だからこそ――
015	我々が居るわけさ。総員、銃砲を構えよ<br>この領域でも、<br>“道具はその制限を受けない”	VO_esai.esai_sys_0004
016	――――ッ	VO_nidehegar.nidehegar_sys_0025
017	総員、狙え。目標はニドヘガル<br>――斉射	VO_esai.esai_battle_0016
